你掛住佢 佢就掛住佢

你掌握唔到

好撚唔公平

你對佢好 佢唔要
佢要個對佢差嘅
個世界就係咁
我都係咁

失眠

快啲瞓